九巴不如cut左261呢條線佢啦

垃圾管理
平時已經半個鐘一班
今日企左成個鐘都冇車

一開始 等左半個鐘
開九巴apps望 佢話等26分鐘先到
屌 焗住等
等多半個鐘 佢先黎話行車受阻
夾埋企左成個鐘
都唔會有車黎
屌你老母垃圾九巴
以後唔撚坐261

呢架野成撚日脫班

人手不足掛？
DELAY係基本

有44你都唔搭

呢幾時所有經新田公路的巴士都難等車啦，清好條路會好D

頭先上水塞到隻閪咁
我坐276P坐咗成個半鐘先到

d車返唔切咪咁撚樣囉